貼自己睇過幾多個連登Post

邊個夠我多，萬六個
設定碌到最底

利申：超級廢青

樓主俾人秒

分享下姐

我得12k

已經刪過幾次

自問已經上得少連登

連登清泉

兩萬幾個post話自己上連登上得少

23199

好多post都係3d touch睇一睇

認真算少 我記得睇過男朋友部電話最少多成倍